澤尻快入

sick leave 一天

Ok

hi

dost 復活!?

never die

唔會推分化po 我永遠尊重賓科哥。

醫生紙

牙賓

米能係地辦搞屎忽, 要kagawa清潔=.=

你喺地辦扑野